我唔小心係青衣城整唔見條pandora

代po

Pandora 榛子形狀項鍊 玫瑰金色
係青衣城今晚大約8:30-9:30 唔見 期間去過MS taste同759

可摸耳幫手留意下

呢啲垃圾，跌左都嫌佢阻街，踢開一二邊啦

.

留完言先見到係佢阿媽送，sorry

物輕情義重啊

推

你點推呀

我唔小心係青衣城整唔見咗粒panadol
夠鐘食藥啦